$20 put油位ching還好嗎

麻煩下一次你買咩出聲先好嗎
唔好學面神成人收左市先出post啊

期油幾時收市？

24小時開市,除左星期六,日
我係叫佢下次如果買股/牛熊要早出聲